有冇一集獎門人唔係打和

或者係我愛香港
有冇一集唔係打和

everybody訓身

有既話 貼個link出黎
我幾想睇下

慳budget 係差唔多，諗下打和即係無人贏，獎品同錢都慳番

全盛時期既獎門人可以打幾多次和

又有道理巴打

打和啦唉！

頂

成幾千萬包薯片搵鬼食咩